[找數]在華燈璀璨時離開

我話過, 如果林鄭當選就會賣晒野走人

睇個勢, 佢選到, 已經轉晒股票去日本, 澳洲, 好好彩, 尋日上律師樓簽埋收訂, 樓都搞掂

我唔知依家香港係咪最璀璨時, 不過, 在華燈璀璨時離開, 係最明智既

我奉勸各位後生仔女, 出去闖下啦, 唔好學我當年, 聽完首歌都唔走, 一搞, 冇左黃金十年

邊首歌, 點埋比你聽, 發人深醒

曾俊華必勝

恐怕這個璀璨都市 光輝到此